黑門市場=中國人市場:o)

你去埋我果份

係

遊客集中晒喺黑門市場
對有經驗嘅玩家反而係好事

點解嘅？

去緊

支那就支那啦
中你老母國咩

去道頓堀個邊啲巷仔大把正野
洗鬼入黑門逼

遊客多嘅地方通常價錢會貴
黑門以前平靚正 ，而家多遊客價錢搶貴晒
如果個個市場遊客都多，就好難搵到平嘢

而家就幾好，去一啲遊客唔多識嘅地方，好容易就搵到又平又靚嘅嘢

又迫又嘈
店員學埋香港人d衰野

精明

知名遊客區要避開係常識啦

偏偏D女人最鐘意去，驚執輸打唔到卡

去遠d黑潮市場幾好，無咁多人

去親黑門都係行程臨尾果朝先去行一轉